Q: What is a prime number?
A: A number that is only divisible by itself and 1.

Q: How many primes are there below one million?
A: 168                                                                                                                                                                                                                                          // 78,498

Q: When was the empire state building in New York opened?
A: 1857                                                                                                                                                                                                                                                         // 1931

Q: Where is the Great Barrier Reef located?
A: Australia

Q: In Greek Mythology, who is the Queen of the Underworld and wife of Hades?
A: Hera                                                                                                                                                                                                                                             // Persephone

Q: Which house was Harry Potter almost sorted into?
A: Gryffindor                                                                                                                                                                                                                                           // Slytherin

Q: Which country gifted the Statue of Liberty to the US?
A: France

Q: What is the rarest blood type?
A: O-                                                                                                                                                                                                                                       // AB-Negative